再無共識 你唔裝修 對家都會幫你裝修紅藍

幾多臥底大家都知架啦
幫埋你地手裝修紅藍店
到時睇你地割唔割